愛華頓班主又幾忍到安察洛蒂

場場都果幾條友自動波

贏唔到就換件垃圾2&b落黎做替死鬼

替唔替死鬼就唔知
但2&b真係廢

雲加果陣夠冇戰術
鳩猜彈彈波 猜得入就入
猜唔入就輸反擊
再唔係斬比雲狗窩利
一係死球斬比基奧特頭鎚搞掂
山狗入波多都係靠自己
其實同奧燒果啲冇乜火花

愛華頓班主係伊朗裔 好人係正常

伊禾比今場有球傳中差啲入

當年我祖先喺伊兒汗國比伊朗人殺全家

雲爺爺唔係勁在戰術 係管理
個個都係佢D仔咁
球員肯賣命踢 又交到數比班主

伊兒汗國入侵人在先

你祖先陷家鏟就你係點出現的

我祖先希臘人，當年波希戰爭比你班仆街伊朗狗捉左去伊朗本土，跟住伊兒汗國時期你地當我祖先係蒙古人殺

我老豆祖先走得甩，比一個希臘人收養左，走難去左特拉布宗帝國

關我撚事

我希望伊朗比人滅國。

領隊不嬲只係吉祥物 試下我帶利物浦 高普帶恆大呀

伊朗有好多好人

世界盃滾地葫蘆條搞笑佬?

呢個處決左

成場波淨係得一球傳中俾卡法似樣，其餘時間都係亂黎

華人係賤種

你會比班大帝撚番轉頭

查漢巴殊係咪好人？

留2和b 都唔要禾仔真係弱智

大把翼衞全季都係出幾球靚波

諗起當年開球隊會議
成班球員互屌救雲
大梅話係球員欠咗雲加